我今日真係覺得好攰好無力

今日見到金大仙channel share返一個上年嘅post

我今年中六 等緊上庭

睇完篇文之後 我真係喊到收唔到聲

出返去熱門 望住唔少post都同運動無關

（post完相排序唔同咗）

嗰下真係好攰好無力
唔係話要大家每日都唔開心
唔可以係連登到開同運動無關嘅post
但連仔專登出咗不推文模式
大家可以更加善用
明白出post嘅各位
都會好想自己嘅post多啲人睇到
但光復香港 唔係更重要咩？
求下各位 幫手推下行動post建議post
可唔可以返翻去上年嘅6789月
熱門全部post都係行動post
有行動嘅日子連登會比人ddos

唔好忘記我哋嘅手足
如果唔係有佢地 我哋今日已經通過咗送中
我哋未來嘅小朋友
可能就會同你講習爺爺手好溫暖

運動post傳送門

疫情過後，全球局勢大洗牌，國際戰線為重要

【本土思潮】你有可能已經俾中共洗咗腦

想打國際線嘅
TG bot

明白大家平時可能做野忙
但返工放工都要出街 如果見到狗車
儘量報哨好唔好？
以前係街到見有狗車 仲打緊字報哨嘅時候
已經見有channel post咗出嚟
但到而家 見到channel都開始慢慢靜咗落嚟
我就知道 大家少咗報哨
應承我 全民報哨好唔好？

光復香港 唔只係一句口號
時代革命 我哋係被選中嘅一代
我哋有能力做更多野 捍衛我哋嘅自由
法治已死 所以我哋更加要打倒呢個不公嘅政權
記住我哋 五大訴求 缺一不可
呢排出唔到街 我哋留係屋企打國際線
盡我哋所能 捍衛我哋嘅香港

有錯屌細力少少

以上以下圖片都由TG channel 搵出嚟

⚠️反送中 文宣谷 Channel⚠️
🔥【重要連結】🔥
請協助分享～🙏🏻

《頻道》
中文: @hkstandstrong_promo
國際: @hkstandstrong_promo_int

推到有人入嚟睇

Pish

你今日做咗任務未

香港人

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

係咪又開錯台

吹水台太多post

推

可唔可以去返熱門全部行動post建議post嘅時候

我雖勢弱言輕
決不虛作無聲

光復香港 從來都只係你一個人嘅時代革命

連登仔上年proof咗比全世界睇佢哋唔係兒登仔

其實可能都係 pr 公司

你放心，在心中嘅自然會keep 響心入面

推吖
返翻去上年6 7 8 9月

吓？

嬲完就做任務

keep住怒氣 黑警係我哋仇人

打倒支那

幫推!

推啊！個熱門真係唔知咩事

點解成日覺得場運動要靠連登

個熱門變曬6月之前咁
唔洗等肺炎完左香港都玩完架啦
大家可唔可以勿忘初衷 將抗爭變成生活一部分

我地咁樣點對得住死左既手足？

見到title 諗住入嚟安慰你
點知發現你同我做緊同一樣嘢就係勸人關注翻社運

唔係靠連登
但我哋自己都要做好

都有一半係有關國際嘅
起碼無話返大陸食海底撈

每日都覺

都需要安慰
睇返手足篇文真係喊到收唔到聲

光時有嘢同大家講

如果你依家無嘢pin 介唔介意暫時pin呢個po

手足越嚟越少
所以我哋要做埋佢哋嗰份

pin咗

唔記得講
大家覺得有用嘅po都可以po上嚟比人㩒入去推po

但ching你㩒咗不推文